點樣先可以戒夜訓？

唔想再日日4,5點先訓
好驚捱壞身體

做多啲運動夜晚咪訓到

試吓搵一日頂住到夜晚先訓就會調教返好個時間

尋日打完波都天光先訓

我會眼訓 但我唔願去訓

咁樣難啲解決

會超辛苦 之後訓晏就教訓到夜晚 最後都係變返凌晨4 5點先訓教

幾年啦都戒唔到

唉 同路人
好難入睡
要攤半個鐘
又唔願攤
就㩒下手機
又唔訓住
無限loop
聽朝仲要番學

我又唔係覺得訓覺好嘥時間 但就係唔願訓

我成日都係
同個fd玩pad就3 4點先瞓

仲有人玩pad架咩

唉日頭根本唔夠時間用 唯有偷深夜時間黎放鬆自己